如果白衫出鏹水可以點樣防?

拳頭同棍都唔難解決 但如果D仆街用鏹水可以點?
有無手足諗到

一定要自救先，沖水

再打柒佢

沖水定咩生理鹽水好D

重咁搞？ 真係想無屋企
咁呢度都放風啦
叫唔係圍村人士 出返香港九龍避一避

大量水

冇既 佢比人打一身之餘 成條村都會因為佢而冇左姐
冇咩大不了

好 買多幾枝水入去

鏹水太勁，佢一出=宣戰

就算你隻手包膠，一陣有少少位入左鏹水，你沖唔走仲仆街，小心

我係諗我地點樣防止受傷姐
當然一定會打撚柒佢架啦

淋鏹水一定係對住人群淋
淋完d人迫哂係中間想衝出去捉人都唔得
不如係人群外圍組幾隊人負責捉人

用手套呢

幾萬個人塞哂路
條友走到咩
一定即場冇命

呢個post完全係1毛post
由佢沉

要有嗩兵幫手睇下可疑人物

如果係上面入左落去點算

衝埋去攬住佢再講“If we burn, you burn with us"

雲海有提大家呀

完全諗唔到

大佬 人地可以高空掉落黎
同埋鏹水唔係我講雲海講架

用鏹水姐係迫我地開無雙

高空既，開住遮可能無咁傷既

真係唔知點防 對手唔係黑警 要諗到最差GE情況

講梗喺啲樓到掟落嚟

咪係囉

鏹水 沖水？

咁應該點，netrualization?

著雨“嬲”？
厚嗰隻黃色嗰種

雨嬲應該得

記得以前教直接包紗布防細菌感染？

你想d手足死？

沖水呀，大量

未必會咁 同埋咁多人入去唔信會咁
但都可以參考果時警察既做法

佢丟完應該會成條村唔見左

帶行山有個罩果d帽囉
一係就全程帶眼罩 最重要都係隻眼
其他地方即刻大量沖水都唔會有咩大礙

無知一問, 用水沖鏹水, 可行??

著埋防水衣。反而小心頭部
不過太危險。水都冇用。
年輕人。只希望你們要沒事。
我們會在傍做支援。

諗諗以前西洋菜街銅鑼灣有大量途人中通渠水，你估沖大量水會冇事？你知唔知有幾多人被嚴重灼傷。

全身blackbloc 頂唔到都起無咁傷

仲有 女仔唔好再短袖短褲 唔撚該你地 係好撚熱我知道 但熱唔會死 見血會死呀

如果被淋鏹水, 皮膚會有咩感覺?

下 佢夠膽 真係同佢死過架喎

如果佢地夠膽出鏹水，之後元朗會變死城

唔駛鏹水，牛屎佬出屎彈尿彈係已經可以收各位皮。

Agger

出就攬炒全滅啦

好似比火燒咁?
真係唔知

高空淋可以點搞

認同

今次係講永久傷害
甚至殘廢

同問

無錯, 我諗大把人都唔知,
最怕大家到時淋到液體會自己嚇自己

有無巴打講解下, 淋到鏹水後唔同時間對皮膚影響/觀察?

唔好理佢死唔死城先 保護手足緊要D 先諗好點樣防

所以嗰日帶多啲水

唔好淨係講女仔
前線都成堆巴打仲著短褲
短袖都正常 不過上前線起碼就著返件外套啦

扔果個大叫通知你地開遮咩
你知道要開果下都中撚左啦

推到有手足知

輕則毁容，重則殘廢。

721已經=宣戰

咁不如全程開住，順便遮雨遮太陽

真係要厚身個啲
唔好買便利雨衣
開遮有機會彈到身邊人
個個都著雨褸應該頂得下

係大廈高處淋
會有報應例如祝融

天橋既話
天腳底都要活捉
交俾議員記者

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

係 我之前係陳淨心個fb睇到有人share片係包好咗牛屎彈 想睇嘅起我底 我開咗po

入元朗嘅巴絲記住帶多套衫

厚身邊度有得賣？？

帶梘水，大量可中和

今時唔同往日，如果牛屎佬真係出鏹水我諗班黑警一定放軟手腳食住花生睇住你地哎救命，仲一定會助攻掩護班牛屎佬離開。

坦白 無得防

但出得就兩敗俱傷
佢哋會一鋪清袋
我哋會有不少傷員

其實無論胡椒噴霧定催淚彈，用水就夠。
成日做急救揹撚住幾枝鹽水，自己想飲都唔飲得。

附近有埋伏位可以開遮擋一擋

褸

佢哋唔會對住人群淋咁蠢
而係喺天台掉

用火槍 火箭 爆炸箭 尖銳箭矢弓箭手 點火 對敵方鏹水手同埋刀手一舉戮滅

咪傻啦，你唔係諗住好係中胡椒噴霧煙霧彈咁搵野沖下就冇事？

準備定弓 同埋火焰箭爆炸箭開佢老母波

應該會畀高濃度鏹水一淋即穿

擔遮得唔得擋一下好過食曬

邊度嚟咁多重型軍火
不如出埋火箭炮啦

著化學保護衣囉

唔該冧定件雨衣呀長褲呀

你點拎出街？我怕你未到元朗就已經被塔返差館。

出鏹水既就直接過去買起佢

中左強水真係要用梳打粉當爽身粉咁搽自己
同埋大量水

你個名但係我都覺得水沖鏹水會好啲

佢有機會喺樓上丟落去
雲海話佢住圍村朋友通知遊行要小心高空砸物同鏹水
大家要有備無患

火箭同弓真係好易整 帶枝空心膠喉同軟鐵條去到先將軟鐵條放入膠喉用萬用刀cut開頭同尾再用繩綁頭同尾 再屈就做到弓 箭就帶定d竹條到時係個頭度搽易燃物點火就得

捉就一定捉到嘅，但我地唔係應該要諗下點樣保護自己同減低傷害咩，一淋傷咗就一世㗎喇喎⋯⋯

咁真係中左應該點？
剩係得水嘅話
寧願唔沖定照沖？
沖左會唔會仲衰過無沖？
請指教

酸鹼中和好似會放出大量熱
咁會唔會造成更嚴重傷害?

利申chem中學程度

急症室專科醫生鍾浩然表示，如不幸被腐液濺中受傷，傷者第一時間需要大量沖水，為皮膚降溫及稀釋液體。他又特別提到，即使傷者沖水後感到皮膚已降溫，但亦不可以停止沖水，要盡量稀釋腐液，「有時好小的傷口，都要沖幾公升水去處理。」

source:

帶枝空心膠喉同軟鐵條去到先將軟鐵條放入膠喉用萬用刀cut開頭同尾再用繩綁頭同尾 再屈就做到弓 箭就帶定d竹條到時係個頭度搽易燃物點火就得
所以無帶出街既係只有工程用可屈膠喉、竹支、一條繩、易燃粉收埋落類似不二家d鐵罐糖盒、火機、軟鐵條

急救都係以清水沖洗為先
再去醫院

厚身雨褸，掃街著果啲黃色黑色，檔唔檔到？

你地留意番，由大馬路差唔多行到去yoho,
會有條天橋，最好有班手足企係上面留意有無人係天橋掉野落黎或.....強水

記住最好著鬆身衫褲，女既千祈咪撚著背心短褲讕係 sexy，鏹水絕對唔講得少，𠴱種化學灼傷同比火燒係一樣。

仆街呢個真心要諗方法防

不如都買定鏹水旁身

真係中左就已經要 call 白車啦。

不如諗有人向人堆掉汽油彈點搞好過

大佬，真係中左，先用大量清水沖洗係急救嚟，再即時送醫院。

留意返路線邊到有高位再防應該OK
有橋位要特別留心

最好既防禦係攻擊 防黎防去都係等死 倒不如殺出去反殺對面

轉守為攻
地獄火球術

如果真係要防天台既就真係只得航拍機 mon 住遊行路線一帶，但唔難保有 d 會係向樓層單位掟。

一定係大量清水沖走鏹水，盡量稀釋
唔好聽其他人鳩講用其他野去沖，一定出事
中學都學過啦，酸鹼混合會有化學作用，咪害人

呢個問題真心要推一推
真係唔講得笑

冇得防，不過元朗恐怕會變成一片火海

連登仔已經進化到用生命值硬接鏹水

推

其實都係差唔多

想問下 電單車頭盔係咪已經係基本裝

一切後果村民負責

大哥，記住記住，任何腐蝕性液體中左身體，包括眼，都係以大量清水沖洗，急救第一步，之後盡快去醫院。包紗布你包完，救護人員仲要拆除，搞到自己又搞到人，敷料都係去醫院有人會包，所以你做到嘅只有以清水沖洗。

個影響範圍大好多喎

因為今次對手唔係黑警 所以其實仲難打
要做好準備

電單車頭盔係必須架啦。重點係個身點防，宜家唔係平時啲催淚彈同埋警棍，係鏹水

全程開遮

其實最驚佢係樓掟

真係出鏹水，就係衝埋去攬住啲仆街抹落去

當年旺角淋鏹水單野都未捉到人

咁各位手足記住帶水 自飲又得 救人又得

嗰下實好多人傷如果係咁到時真係等比人燒村

頭盔係必備裝備，廣傳咗呢個訊息，等和理非預備好先，因為都要時間買。

如果佢真係玩到咁大
佢 可以同條村講再見

你用紗布包佢咪keep侵蝕你皮膚囉

沖水，唔小心踩斷啲手腳叫佢地執返走

佢一出=完

起碼你著薄的長衫長褲先

有兄弟中左應該連門都撞爆飛佢落街

生化武器永遠比軍事武器更可怕
大家幫幫手堅係諗下啲實用既方法啦

大家都要無事！

退，瘋狂沖水，真係要沖好多水

建議頭盔裡面加條毛巾，萬一真係掉中頭，有毛巾吸鏹水，可以即時除！唔會直接流落塊面到，同埋要帶眼罩，中招即刻用水洗，唔會死！

膠遮 膠安全帽 膠雨衣

exothermic 會唔會熱到燒溶咗

咪玩啦，人地揸慣刀，玩強水係暴徒先玩，想玩野帶刀互斬啦

白車平時15分鐘先到
入圍村仲耐D,等唔切

邊條村？

痴撚線強水係核彈黎
淋完用水沖都毀容

化學堂教落一定要沖水，否則會侵蝕皮膚。唔係話沖水會冇事，但唔沖一定更衰

仲有一定係用水唔好用opposite (即acid用alkali中和)，因為咁做過程中會產生大量熱力，導致嚴重炙傷

都係個句，生化武器永遠比軍事武器更可怕

會，所以要用水沖

會唔會熱死?

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

你班牛屎佬夠膽出呢D 都預左示威者收你地全村皮
道德呢㨾野 你有我咪有 你無？

自

己

諗

啦

牛屎閪

講得出做得到

如果呢套野防到，我寧願熱死

處理我會建議事先準備定支梳打粉嘅飽和溶液 (加梳打粉落水, 直到見到有溶唔到嘅梳打粉)
出事嗰陣即刻倒落患處
無嘅就倒梳打粉落去受影響嘅地方
再即刻倒水沖 (唔使生理鹽水)
啲梳打粉沖走晒再倒, 跟住沖水
重復直到倒梳打粉+沖水見唔到起泡

鏹水連電單車頭盔都燒得爛咁勁

淋中真係一世。

漒水未必
但牛屎水真係好大可能
著定雨褸?

都係𠴱句，元朗除左牛屎佬仲有大把四肢發達頭腦簡單既痴漢。

無即時溶咁誇張，係驚流落塊面啊

當日建議大家開遮

帶多啲後備毛巾
吸走啲水
減少損傷

當然要沖水

但電單車頭盔+毛巾
會唔會中暑先

同埋仲有位帶眼罩？我未坐過電單車所以唔知入面個空間係點求指點

仲牛尿水？佢地緊係出人尿彈啦，萬一中撚左心理上會徹底崩潰，詳性請參考回魂夜。

人同人之間留番啲距離
以防有事發生人踩人
攻守退避都需要空間

行個陣要叫同行既人唔好掛住玩手機 為左自己同身邊人安全 半點都唔可以鬆懈, 早一秒發現唔妥就多一秒反應
最好同朋友組隊
上前左右都要有人望 每人負責一邊 見有咩唔對路視乎情況即刻大叫阻止/開遮
(可能搵一個人負責突發情況即時錄影)
見到有同行有可疑既就KEEP住觀察一陣(e.g. 大陸樣/ 黑樣)
如果要人地合作要求人CHECK 手機/唔好影相 等等要有禮貌, 解釋下點解要咁做
如果怪錯左人要道歉

要成個cover面既豬嘴

得唔得？

用針

呢到唔係觀塘呀

有無諗過中和作用有咩會發生？
我諗你咁樣沖
傷得仲重

我地咪出通渠水囉

我估視乎鏹水有冇稀釋同量多少，網上睇通渠嗰啲唔即刻加水稀釋會連金屬喉都侵蝕到

唔識呢D野 但應該都係清水最好?
因為你唔知對方個D係咩水黎

我地行既路線係大馬路兩邊都有建築物
呢個真係難題中既難題
利申：元朗閪

清水沖最好架啦
中左傷就傷硬
沖水算係最好嘅處理方法

有gopro既人裝係頭度全程向上影撚住d樓，防就防唔到只係望咁岩影到有仇報

我意思係灼傷後可以針灸呀 你諗左去邊

大馬路兩邊有樓有天台 好難搞

針灸得CHING你熟 我識條鐵咩

玩屎玩尿
全家族 祖宗 都要為佢地既行為補償

唔係呢個問題 係想保護手足行先 一個都不能傷

類似咁帶

Hk01:

唔好試用其他方法啦 帶多啲水大家

如果大吉利事中咗硫酸，必須即時脫丟玷污了的衣物並立刻用清水沖洗，緊記不要用毛巾或其他物品去抹傷口以免進一步損害皮膚

祝各位巴絲平安！

仲要兩邊都有唐樓
屌，子彈打中就中一個人，鏹水掉落嚟起碼中一堆
電單車頭盔加厚身風褸是必須

有冇人鐘意行山？

潔癖呀⋯⋯

我唔係太熟

仲有鏹水(旺角用通渠水)唔一定係強酸，可以係強鹼。基本上喺現場好難知係acidic定alkaline, 加上neutralisation會產生好大熱力，所以真係沖(大量)水好啦

你個名

水係搞唔掂胡椒噴霧
最起碼都要茶

偷襲好難防,但出埋鏹水就好撚大鑊
淋人嗰條友分分鐘命都冇,俾人打死
再嚴重啲就真係燒村
再加埋元朗啲樓冇人要,生意又做唔到
啲大佬要跌好撚多錢,邊個玩得起

我以為你講依種

有冇辦法沿途擺定水ready救人？

鏹水強性係破壞埋身體組織
講真 多唔多件衫影響未必大
反而啲衫易除 方便大量沖水仲好

真係無
唯有大家醒水
唔好玩玩下
唔好怕
齊上齊落
以前有牌爛仔
下次果班無牌
我地人多 有準備 做唔到咩
對家出槍
只可以希望有人敬酒俾佢去

dilution都只係生少少熱，水夠多就冇問題。

你又啱嘅
不過我嘅concern係
就咁拎水沖
真係要好大量嘅水不停沖
全身奶嘢嘅話
直頭係要用沖一次涼咁多水去沖
同埋奶嘢嘅話一定唔會係得一個人
會好快唔夠水用
撲水又要時間
有梳打粉 (弱鹼)可以係放比較少熱嘅情況下
更加快, 用更少水咁中和啲酸

不過另外有一點就係
如果掟嗰支嘢係哥士的之類嘅濃+強鹼
我個方法都會越整越衰
所以水應該係最好
不過真係要準備大量

諗唔到

放心 出得一定濃 唔會慳

厚雨褸下

用濕咗嘅毛巾包住手腳有無得諗呀
(可能用梳打水(?))

概然無得全身而退 就寧願先保護要見人嘅地方

頭就一定係電單車頭盔 唔好博

成個月啦 求下前線升級下裝備啦

同埋強酸/鹼會產生煙，吸入輕則不適、重則有機會腐蝕呼吸系統，所以一定要有位疏散

佢夠膽咁玩 都係想迫d法師出黎姐

宣戰左十世啦 咁樣打鳩我地仲唔叫宣戰?

屌當年啲人放撚哂火先300警員 8粒催淚彈
槍都無撚用過
反觀依家班黑警？

喺另一個post都有講: 旺角高空擲鏹水案最後solution係裝天眼，然後嗰個人就冇再擲。我哋有冇辦法用drone做天眼？

救命啊，樓上班友唔好再亂吹啦

中鏹水就要
用大量清水沖
Call 救護車

其他都會造成二度傷害，你唔會知對方用咩化學液體令人受傷，你用清水以外既野只會害到個傷者

比較怕大馬路唐樓果帶

搵9察隊睇?

強水類傷害：開傘擋太陽，雨衣，濺中左，真係要大量清水清洗。

anti-chemical gloves

其實如果我地因爲反黑入去，如果係咁唔受歡迎，我諗當地人應該諗諗個區係咪真係安全，係咪必須住個到。

唔會冇事
但係如果有幾公升嘅水不停咁沖嘅話會好過冇
仲有千祈唔好因為傷口細又或者降溫唔沖

Push

遊行唔入村架

出得呢啲post即係預告大家小心，正如上次有人出藤條post咁。

而家踼爆咗就另計

國會縱火案
有咩打共產黨
———————————————————————
Be Water My friend！

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (中）資訊處理

路線兩邊都有樓
雨褸頭盔同遮，係今次727遊行
無論前線勇武和理非都必需要有

First Aid 有教，不斷沖水

今次727雨褸、頭盔同遮
無論前線勇武和理非都必需要有
麻煩大家保護好自己
唔想任何一位手兄有事

自膠今次727雨褸、頭盔同遮
無論前線勇武和理非都必需要有
麻煩大家保護好自己
唔想任何一位手足有事

佢地鬼聽得明

我屌愈講愈恐怖

叫沿路的民居閂窗。

互淋
你中咗仲有心情攞返支野出嚟淋佢先算

著定雨褸，護眼同面，冇頭盔都帶帽

人哋做嘢一定有人睇水 唔好一兩條友就走去搵人

個人愚見，唔知work唔work。有用過呢隻雨褸(會好熱同焗)，冇滲水而且雙面罩(安全D會唔會考慮魅鏡)

行嘅時候今次一定要人與人之間隔開啲

搵多啲人睇水，我會帶望遠鏡

收皮啦樓主...

真係出鏹水我諗d村比人燒晒都唔會有人話暴力

上水姓侯既真係一個好好示範話比佢地知點面對光復遊行既活動

唔會，班牛屎佬最多係放狗咬人

唔會玩到淋人鏹水

除咗橋仲有兩邊嘅樓！所以其實應該時刻戒備，唔可以因為過咗橋就掉以輕心。

push

搵一隊人係Yoho Mall Standby ，萬一牛屎佬有所行動，嗰隊人立即去南邊圍村以牙還牙

除左呢樣 仲要諗下佢揸車撞鳩人群點算

要睇下咩車，一般貨ＶＡＮ私加車可用人力解決，貨櫃車真係要閃

要keep 住沖水，沖大量嘅水

因為腐蝕性液體只要一滴未沖乾淨都會造成傷害
最慘係你已經痛到唔知沖走哂未

btw 沿路有無公廁或者任何提供到大量水源嘅地方？
大家真係要著防水嘅雨衣同唔好落單呀

推呀！屌你地老母！

又唔係得佢地有，佢地掟我地咪掟番班牛屎佬

預防/阻嚇
高調安排監察隊，最好沿路用大聲公講”為保障安全,遊行會全方位錄影”，沿路每一段距離安排手足 向樓 長開 錄影 ，一路行既人 唔好掛住玩，keep 住向外圍錄，行中間既就向上方樓錄，萬一有咩事可以即時check 到邊度放。
每個人都有手機，每個人都係cctv

個人防護
1. 安全帽，眼鏡/眼罩，容易脫除鬆身衣物 (雨褸應該未中鏹水先中暑）
2. 高危地方長開摭
3. 人與人保持距離大d

事後
沖水沖水沖水

中和ph

鏹水傷人被人用棍判刑重好多㗎哦，如果係咁不如用刀好過啦，起馬唔會淋到自己嘛。

全身長衣長褲，最好有埋外套、手套、雨遮，帽，雨衣、口罩、眼鏡
頭部保護的話: 個人認為戴帽+眼鏡+口罩+有帽外套/衛衣（保護頸部）會比面具舒服而起到保護作用
最好着晒防水衣物，儘量皮膚唔好外露
帶水好重要
或者可以帶個小風扇仔？因包到咁實應該好熱好難捱
同埋記得唔好落單！！自己一個好危險

要貼啲冷凍貼係個身到！怕中暑

要中文版，佢地撚識英文

每次出去見到短褲低胸真係會增士氣

外套好熱，但會參考

無知真可怕

如果遊行嗰日咁搞，我諗成個元朗圍村唔洗要

最差都可能會趕曬啲人岀去，然後燒村掘墳

利申唔支持暴力

小弟元朗人 感謝各位手足黎幫元朗討回公道，本來打算上前線出分力 幫手檔、幫手推線，但睇左幾個有關裝備post,原來要有專業級裝備先可前線，以我之前既諗法，應該一企出去就秒殺左 ,請問當日可以有乜工作可以幫忙下，小弟巴打黎

我以為係佢地比人出鏹水

即刻脫去受污衣物
即刻沖大量清水

急救黎講,清水/蒸餾水/生理鹽水都差別不大

會蝕入你身體, 輕則留疤, 重則傷殘
唔係講笑

中眼/頭/大範圍, 唔該即刻不停沖水+睇急症

利申: 做lab成日俾濃硫酸滴中, 一滴已經痛到仆街

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

唔防喇
如果出鏹水就點火衝埋去攬實佢
出得鏹水，之後成個元朗應該唔洗再做生意

唔會打佢,只會俾佢試下鏹水乜野味.

推雨褸
雖然一樣會穿但係頂到一陣

佢應該會死

Pish

真係要留意高空襲擊

佔旺屎都出過…有乜好怕

仲要即時走至上去天台
得幾個黑警
自己搵新聞

沿路有冇室內同街外消防喉/消防栓？攞定工具去開？

大馬路兩旁一定有哨兵，建議遊行全程開遮。

搵人守天台睇高位？

越講越講白色恐怖
咁多單新聞有無見過黑社會用鏹水教訓人？
剩係最多都係斬人

有朋友係油漆佬 d油hi到落手之後見過佢用鏹水洗手

有無玩cs?

Drone for surveillance?

我要攬炒

唔好低估強水
係醫生見到人淋到毀容+睇唔到野 ....見到人執類似既野 即刻要制服

用遮 用遮
怕頂唔到既遮布面搽凡士林

冇啦啦教精左對面
咁都唔加密
沒樓主弱智

雨遮 包多層保鮮紙 係面 頂唔頂到？

雲海講架 你就弱智

屌帶裝入去打啦

佢哋一淋 唔排除有人會燒村
咁大憤怒情緒底下佢哋都去做嘅話
佢哋真係自己囉嚟

咁你都可以加密架姐

CLS
咪喇

天台跳落嚟射蜘蛛絲一下扯走佢罐漒水咪得

讀過曬銀屎都好似教係沖水

瘋傳後可能有些無腦藍絲會咁做

石遊戲又點算

好不安

又唔係咁講
防範下係要wo

如果玩咁大係咪想200萬香港人入元朗剿滅佢班牛屎佬

基本上對面有任何fight back已經可以收哂成村/樓皮

掃樓

一出蛋水佢個祠堂就要重建

如果出漒水，即表示漒水將成為抗爭者基本裝備

捉佢入嚟 用101 拘捕權將佢拘捕

用漁夫帽啦。雖然唔擋到幾耐，但至少頂一頂無咁傷。

而家頭盔或者闊邊帽係基本裝備黎架，咪次次都玩裸裝先得架。

俾佢潑中既話永久創傷
如果佢真係覺得自己無敵既話
到時憤怒既浪潮會話佢曬佢只係人一個

出鹽水

咪on 9
戰術post 嚟

出鏹水咁On9？
全世界都知佢地住邊
一出鏹水就唔只得727一日去元朗

咪撚玩啦 用鏹水洗手 頂多都係用少少天拿水或松節水抺返走啲油咋

用火水反擊

出得水 成個元朗唔駛要 話之你咩字頭 咩村 齊齊陷家產

推土機出動
================
堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
對抗中聯辦恐怖治港
光復香港 時代革命

咁如果黑衫人士真係燒村
圍村人士應該點樣防

又想嚇到d人唔敢去

出鏹水的話

我諗會燒村

其實唔使太驚，有好多人好轉和理非會去，佢哋應該唔會敢

如果出鏹水，根本冇得打，一哋會淋你邊度，肯定係塊面，你隻眼點洗都冇用。
最重要係入到圍村，人哋可以話你放火，出刀，你都冇聲出，所以唔值入去。

佢出鏹水
我出火水

高防，又平
係熱左啲姐 好過雨衣

利申 chem撚
鏹水既主要成分係濃硫酸
當溝稀呢啲濃硫酸個陣
係會釋放大量熱
係熱到會就算啲酸毑你唔死都會燒傷你皮膚個隻
所以與其拎定水去淋皮膚
不如搵定gear去保護好自己一個都不能少

有冇手足有go pro 個類既action cam全程錄住上面啲大廈 上次灣仔有人高空擲物 大大個手樽 但因為冇人睇到邊到掉出黎冇得追究 唔洗多每十米一部機就夠 gopro個鏡好wide影到好廣闊的

水樽

乜撚野事呀？你地有無常識架？鏹水可以用遮用雨褸擋？一野即刻融穿晒啦

冇
出左你已經食左

打爆水管自救

醫務人員請解答下

你咁提出唔會提左佢地可以用強水咩...

你都戇撚鳩 出得鏹水 實會火水還擊
你估班村長比唔撚比

根據醫生的建議，係大量沖水，而預防，我諗大家最好當日拎住傘遊行會好D，話哂都有第一重防線，可以的話睇埋眼罩。
但如果白衫真係出鏹水呢個地圖炮，我諗全香港，係全香港的人，係一定唔會再同你講和理非，到時預左元朗冇哂圍村都得啦。

你幫邊邊架？ 提左佢地？
定想叫我地都拎埋以其人之道 還治其人之身？

雲海都無腦既

佢條村會冇左
我講既
呢d野一個人講就夠
佢夠膽咁做就實比我起到佢
佢要諗清楚囉

其實大馬路兩旁樓先危險

個感覺好似比螞蟻咬，再貼地d講就係比針吉，總之個感覺就係刺痛，基本上你一中咗就feel到

我相信淋完，成條村冇撚咗，即刻文化大革命破四舊立四新

"雲海 陳雲海
9小時 ·
元朗地膽叫我提醒入嚟遊行嘅人：
「同埋 小心高空擲物同鏹水」
完！
ps你哋知啦香港保安局同警務處係收唔到情報㗎嘛！大家小心啲！"

中咗既時候身體未感覺有反應，剩係會覺得刺痛，大約2-3分鐘，中既部位會紅腫，就好似比蚊咬（睇你中幾多

開遮囉

淋得鏹水我地都無必要忍
我死佢都唔可以有命
就係咁簡單

推，有理由班垃圾會出黎招

火系魔法彈製作法
(火遁。豪火球之術）
--------------------------------------------------------------------------------------
大法師級教學
比例
60% 魔法液
20%低筋麵粉
10%砂糖
10%花王洗潔精
5%碎布
少量酒精啫喱（事先放入雪櫃較好凝固）
「5%硝酸鹽結晶(如有)(延長燃燒時間）」

「少量白磷（如有）」
引信毛巾（日本城購買

1.碎布要剪到好碎 用魔法液浸最少12小時 然後放喺室溫風乾

2.砂糖、低筋麵粉、硝酸鹽結晶混合備用

3.玻璃樽內壁用酒精啫喱係表面㩒一層 （效果：玻璃樽爆破之後 玻璃碎片都會燃燒）

4.再用針筒慢慢倒入魔法型30%

5.將粉狀物料倒入 並且加入碎布及花王洗潔精

6.將剩餘嘅30%魔法液倒入 （記得小心慢慢倒

7.用毛巾塞好樽口
（填充玻璃樽樽頸嘅毛巾需要用比較索水嘅毛巾 但絕對唔建議用祝君安好 因為佢太縮水會將魔法亦充分索晒 會大大影響左輸出嘅溫度）
（7.1如有白磷，先用藥用膠囊包住
用毛巾包好再塞入樽口）

使用前將魔法樽倒轉半分鐘 將裏面嘅物料充分搖勻 點燃引信 用全力掟出去
-------------------------------------------------------------------------------------
注意事項⚠️

1. 唔好怕煩 真係用電子磅磅好比例

2.硝酸鹽嘅處理需要非常之小心

3. 好多網上面嘅配方都話個樽唔好裝滿
但其實魔法液最少要填裝度接觸到樽頸

4. 如在家中製作
請認真考慮是否使用白磷
經過實驗結果非常之致命 放魔法嘅距離需要增加（特性會係令到火焰極速擴張最少半米嘅範圍 燃燒最少超過5分鐘 燃燒特性：依付任何嘅物料上面 唔會比任何水性物料阻止 會燒到物料燃燒完為止 亦都唔能夠用急救嘅方法處理）
--------------------------------------------------------------------------------------
魔法液 （開車去油站入滿油，返去再攞條管抽出
麵粉 （超市
砂糖 （超市
花王洗潔精 （超市
布 （日本城
酒精啫喱（吉邊M走

稀有材料：
硝酸鹽（google,聽日再放
白磷（稀有度極高，次選：用普通磷代替

我明白 當然血債血償
但唔想有任何手足有機會受傷 所以諗定有咩方法可以避免
暫時都係帶大量水 開遮? 雨嬲 長袖衣服
糾察隊睇實大高處/天橋

厚雨衣加傘，2層保護，無咁傷

你成條村就係咁先

中和作用會發熱發到仆街大家用水沖啦

唔好怪我無情

我都好想睇下如果一個牛屎佬俾人撳住飲鏹水，入到內臟會點

會唔會中暑

有水先用水，鹽水大大支袋袋幾支其實對FA黎講好辛苦，咩住十幾磅野陪跑真係唔易

正常普通村民都唔會傻到726重留係屋企掛

係人都走啦講真 避一避風頭

樓上掉？
大馬路兩邊好多舊唐樓

鄉黑出到鏹水我諗放火燒村都冇咩人反對

連登仔唔講你地估佢諗唔到

莫洛托夫

沿路有手足兩邊影樓上，元朗大馬路兩邊好多喺唐樓，可以試下上天台監察，預警

見有人有疑似動作就喝止同提醒其他人
唔好彩中招就唔好再做嘢
反而係睇到有人中招嘅要團結兵分多路即做嘢

用生命之水 加 火魔法抵抗

花園街

燃燒彈

開遮

到時差佬都會有高空監視，但唔會企哂兩邊唐樓，可以上去放哨，樓下有人出入可上天台睇下，要裝備乾淨，要裝備乾淨，因為會有機會喺其他天台 popo 會過黎逗，所以要裝備乾淨，有 cam監控有冇聲公示警 , 最好話係糾察，有識別，最好明顯註明糾察，遊行有糾察好合理 😁 最多抄牌，趕走又去第二度，加油

搵下付近有無消防喉，有既拎黎幫自己手足射水

大量疏打水
疏打粉好易買

玩漒水既話 條友+佢間屋都會灰飛煙滅

牛屎佬唔識英文
有冇中文版

另外一提 星期六會有雨間中有雷雨，帶雨褸，遮，唔怕熱著住雨褸

一人一個電單車頭盔 保護個面先

中和咪會有熱, 一陣熱傷你D皮膚

被鏹水淋應即用清水沖洗
2006-08-04
要聞
無論是鏹水或通渠劑，均是腐蝕性強的化學物品。理大健康安全及環境事務處處長甘耀權指，不同牌子或五金舖調配的鏹水及通渠水雖然各有不同，不過鏹水一般以強酸性物質，如：鹽酸、硫酸及硝酸混合而成；至於通渠水則可是稀釋的鏹水、或以強鹼性之哥士的（CausticSoda）製成。他說強酸或強鹼性液體可「嗱」穿衣物、灼傷人體皮膚，嚴重性視乎有關成份及濃度而定。港大化學系副教授馮應昇指，若被鏹水淋，緊急處理方法最好在幾秒時間內用大量清水沖洗，及盡快脫掉受污染衣服。

你朋友盧根啊？

松節水啊on9

用鏹水 = 出 cheat

等於打杖用化武

打杖有禁用既武器

民間衝突都一樣

對方拎磚頭，你最多只可以用返磚頭，唔可以用刀同真鎗實彈

出強水既話肯定所有祠堂會喺香港消失

我要攬炒！！！！

稀釋疏打水中和時唔會太熱，加上水本身夠凍既話根本唔會熱

戴面罩,著多D包任身, 起碼隔一隔先
熱就真係會熱, 但起碼保護好自己先

咁就等於犯左戰爭罪行

係會有嚴重後果

假如班癲狗引爆成桶山埃,請問又點防?

一定係沖水！neutralization完變燒肉

唔係講笑，我覺得真係會有人掉呢d，好擔心各位巴絲

千祈唔好
只可以用水
大量水

笑左

天拿水松節水黎

天時暑熱著雨褸

不過辛苦啲都要保護自己

大家一定要全程都開住遮

一定要有大盾

正解 掉野都可以做盾

你呢款係少事

如果比較嚴重一來可以蝕到見骨
二來係好似畀火燒到咁
係漒水侵蝕皮膚時，皮膚中既蛋白質同脂肪等係會同佢有反應產生熱

仲有
漒水同通渠水係兩樣野
不過都係咁強腐蝕性
而且一掉落黎係大量人會中招
打交都係一打一
漒水可以一打十幾二十

如果中左一細點滴就係蟲咬咁紅左痛
中得多就會蝕到見骨，有火燒感

馬上沖大量水可減低傷害

真係帶遮好

佢出屎尿，我地出臭魚彈

佢地既屋企真係好危險

7.27 元朗遊行,需要什麼？
元朗居民／圍村人： 需要早日回复安寧，不再擔驚受怕！
2百萬和理非：需要和平非暴力，不要白色恐怖！
勇武義仕：需要團結大多數,繼續抗爭到底！
社會大眾：需要停止撕裂，成了獨立調查委員會！
高牆政府：需要群眾鬥群眾，仇恨添仇恨

我大約7日前畀通渠水淋到隻手
唔知係H2SO4定NaOH
然後即刻揾水沖
沖咗30分鐘之後
皮膚好似焦咗咁 變咗黑色
到咗今日啲黑皮已經開始脫落
不過我好似只係一級灼傷

變黑左點會係一級....

所以成班和理非叫人唔勇武係推示威者去死，愛和和平感化黑社會

遮住啲肉先，避免直接接觸腐蝕性液體
》著長袖雨嬲？（不過小心彈到隔離）
》衣物濺到就剪走/用水狂沖再除

灼傷中，僅傷及皮膚表面就稱為表皮灼傷或一級灼傷，傷口會變紅、不會冒水泡，往往會持續三天之久
我諗我得表皮同硫酸反應 碳化咗先變黑啫

保鮮紙包手得唔得

其實厚薄都頂到，但係唔透氣，著耐咗易中暑
但入面著返少件衫，就會變成暴露狂

風嬲同雪褲 係咪會中暑

夠煲滾水有餘，唔好自作聰明neutralization，係一定要即刻搵大量水沖

我地係要等人出手先還拖吧？

透明傘陣上最前頂，一有郁手就後排掉嘢

推 到時佢係大馬路堆樓扔落黎
下邊一定好多人傷
要諗好先出發

走，班癲狗會死先

人群入面淋就捉撚住佢搶佢鏹水灌佢飲

高空淋既就放火燒樓要條仆街填命

唔知可唔可以集合有航拍機嘅巴絲
分段監控天台情況

搵定消防喉

佢夠膽掉，包保第二日元朗唔會再有鄉村

遊行人士中一定要有天文台不停向上望

水

大家千萬要小心 留意天台 防止高空拋物

出槍 最大鑊咪比佢辣抵一二個
佢個枝又唔係機槍掃射

所以我睇死佢有炮都唔敢出

岀鏹水成條村燒咗佢 唔理有無租客了
大家點睇

不割
割

直接入佢棟野揾佢咪得

同意！當然最好就唔好有事，但如果有事個陣最好有物資組ready冰水

鏹水係嚴重傷害甚至會死人
出得嘅話預左佢地會死人
而且我地唔會犯法

算撚數啦香港人
得把口

石油氣都玩點解鏹水唔會

其實會唔會驚淋屎多D?

屌你老味淨係識係到屈毛

推，一定要組糾察隊喺天台巡視

醫療輔助隊係咁做嘅